［穩軍心］8月4唔可以再有手足被人拉！！！

8月5先係主線，冇必要喺支線任務送死，浪費生命值！be water!!!

聽日再有人被捉，我方軍心必減，而對方士氣大振！

實有人on99 留守 咩武器都冇 諗住守 有柒用

聽日要快閃

pusshhhhhhhhhhhhhh

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略